一人n個令女女怦然心動嘅搭訕開場白

上網見外國好多pick up lines

Do you have a name or can I just call you mine?

I bet you play soccer, because you're a keeper.

You look so familiar… didn't we take a class together? I could've sworn we had chemistry.

集思廣益 我想令女神咭一聲咁甜笑出嚟

死撚得啦

靚仔講咩都好笑

我有十層樓
唔止心動 仲濕哂

You are so hot. Just like my mom.

邊個負皮我 創意無限嘅連登仔幫手諗

毒撚想學人幽默

見到你個樣都笑左出黎啦
仲洗講野咩

Sexual harassment

唔係話外國d人易搭d
佢哋都搵返個靚仔搭
係香港都係同一個道理
樣好就搭傘 樣衰就性騷擾

靚仔：扮問路，問完話請佢飲杯咖啡，咁9成9會拒絕，咁轉拎佢電話／line。完

樣衰／普通：講乜唔重要，因為都係會失敗。但一定要帶定個律師係隔離先好亂搭，你預左比人告性騷擾，叫佢幫手同阿sir解話。

大致上係咁

港女唔受呢啲喎

人帥性高潮，人醜性騷擾。

毒撚最忌....

岩，奉獻樓主唔好睇咁多youtube ，外國D Youtube有時假撚過TVB，睇完笑完就算，唔好認真

我有一億

屌好撚老土呀樓主
我阿爺都唔用呢啲啦咩年代呀
柒到唔敢睇

我是A0

一諗到樓主引用個堆野,響現實聽到有人講我就...
立即諗起呢篇野:

"我銀行有10億"

樓主用呢啲pickup line溝到女嘅話，記住同我地講

一個毒撚咁講一撚定被人當變態佬

I am rich

拎扎花 然後問佢 受唔受溝呀

港女都唔撚識聽英文點心動

靚女
你好靚

個閪口

一Q五萬

我岩岩買左層樓想你做女主人

小姐你跌左野呀......你跌左我個心呀......

你真是一朵美麗的鮮花，而我就像蜜蜂一樣，採你穴穴裡的蜜汁

你多久吃一次荷包蛋

我：我覺得最近有套戲應該要揾妳主演。
女神：邊套呀？
我：波士BB囉。
女神：點解呀？
我：因為妳又係我波士，又係我BB囉。
女神：

我要報警拉你 你襲擊咗我嘅心臟

受唔受精？

你對住塊鏡講一次先啦

Hi 我叫浩然呀

呢幾句靚仔都唔掂

自己都唔好意思講出黎啦

Is your name Wifi
Cause we have a connection

I (x^2+y^2-1)^3-x^2y^3=0 you

毒撚剩係識玩呢種溝女方法

hi臭雞

你阿爺唔識英文啫

不如話：

阿麗，幾時得閒，上我屋企睇電視吖？我張床好大好舒服㗎…

小姐，我可唔可以請你飲杯急不千奴呀？

咁撚on9 既野 邊個作出黎

你揸架林寶。問一句上唔上車，西已濕

你打出嚟有冇面紅

靚仔講咩都係搭訕，樣衰講咩都係變態

大家好 我是香蕉

how much one q ?
may i fuck u ?

Nice legs, what time do they open??

呢句真，毒撚就唔好搞咁多野啦

新會然？

今晚扑野夜唔夜呀

因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一分鐘的朋友，這是事實，你改變不了，因為已經過去了

sperm bank

只限個女仔對你有feel時先work...係加倍既work

用中文講梗係柒柒地

好心動

靚餘，有錢走過去咩都唔講，啲女仔已經濕曬
毒撚走過去講咩野，女仔都唔會理你

People usually call me (name), but you can call me tonight

Are you school?
Because I wanna shoot kids inside you

精？

一睇第一個已經

其實d英文pick up line係幾好笑
但我覺得係外國先有用

如果你個樣唔錯
咁你用d好弱智既藉口都得
反正你個效果都係想引佢注意姐

但算吧啦
毒撚邊夠膽搭訕
有正既開場又埋係口窐窐咁講出黎柒晒

屌你仲要又毒又老土

覺得唔當開場白 熟左先用反而ok

係香港用英文pick up 囡囡好怪，扮abc

然後女神扣你口德分

你過去同佢講 點解我靚仔都溝唔到你

咁靚仔

我有10億 同我結婚

人地唔出聲都溝到女
學野喇

女女會選擇10億冇 肌肉的瘦仔
定係
得10萬積蓄的大隻仔🤔

十億又唔係即刻俾你
靚仔大隻18cm就話即刻享用啫

You look like a million dollar, can I have your number ?

其實呢招幾好

下
你係咪ive仔

淨係怦然心動呢四個字我已經打左冷震

全部都好柒

嘩睇撚到打冷震

喂，近排點呀⋯⋯

大家點睇

問成班毒撚點溝女

Asso仔

Do you wanna have threesome? With my mom

片中人有仔女未

冇人講you seem like fun

直接走過去問how much

精子銀行？

好老土

Lee d pick up line 用英文講可能都仲叫好d
但係一轉做中文講出去就會變得好噁心

自己上YouTube聽ricklo錄音啦

屌唔好再放出黎啦次次睇都起撚晒雞皮

香港女仔識鬼英文咩

hi! i am rich!

我要保護女神可愛嘅嬌軀

睇到打晒冷震

拉開褲鏈show30cm出黎
利申9up

乜撚野荷包蛋

笑到仆街